Comando do Make:
make: compila o programa;
make clean: limpa os diretorios bin e obj

Rodando o programa:
1 - dar um make clean pra ter certeza de nao ter nada no bin e obj;
2 - usar o make que compilara o programa;
3 - depois da certeza que o programa foi compilado direito entra no diretorio bin;
4 - apos entra no diretorio bin dar o comando no Terminal: ./Binario;
5 - as imagens serao gravada na pasta bin(uma copia, a imagem negativa, a imagem com smooth, a imagem com sharpen).
